[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(161) In union 團飛 We 7s

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

推

冇晒器官嘅新飯留名呀
金韶情世界級靚

好後留名

Lm

愛俞娜留名

留名

想問下點解準時十二點填都冇份嘅

新 post 留明

又未必既

facebook inbox問啦

睇黎都要靠自己

好 我朋友去咗問
唉唔通連個天都唔鍾意我

一分鐘就已經2百幾

好想快D到8月3日呀

我要學寫bot
下次做仆街仔

你用bot我第一個block左你先

好嘅網絡 + chrome personal data auto fill就得
今次啲時間幾正常 應該冇bot
上次搶福利零幾毫秒就有人填完

排1xx留名

咁我2xx 代表d 咩

2xx路過

同是天涯輪落人

冇用autofill都有4X

上次我都37秒填完 好彩入到

仲稔住自己已經好快 ， 原來都排 9x
睇返第一個 12:00:50 , 我 12:01:16 , 我印象由見到link到填完都好似無10秒
唔通真係比其他人慢見到條link

好想快D收到bluray
之後開唔中銀仔
再受多重打撃

lm

2xx新飯留名

我望住電腦個鐘搭正12點之後f5咗3次都未見個表出，我應該都比其他人慢好多開始填

我都2xx

原來琳子 咸濕得咁緊要

留名
智黨而家仲有冇入post?

Hi

用手機填1xx

hi

銀黨集合

銀黨啲人成日都mon post使乜集合

琳子對手唔檢點都唔係啲咩新聞
啲隊員去到後期已經放棄反抗 由佢摸

真 無人同我傾計

3頁留名

手多係傋注打 LOVE GFRIEND
不然就 100 名內

LM

銀同我傾緊計

未瞓醒 罰你再瞓過

je516召喚

韓國場180+
香港場又係180+
都唔知有冇飛

All in 日場，第一次正式con一定最多福利

日場加識日文
堅正

新飯留名

新po留名
用手機+無autofill都3x到

400幾 唔追po嘅報應

日場不了

我而家主修日文
希望遲啲有機會去

畢地8月見啦

日本初出道我有去
Live場相對容易第一排
不過依家就唔知

放棄左睇

點解啊

bye

唯有係咁

等埋聽日睇下分唔分到團飛先再決定啦 話唔定分到呢

去到聽得明溝通到就得架啦
主修預你去埋 n1
同埋要有腎

脫節太耐 想追都力不從心

我日文可能好過女友
下年應該去留學一年 所以已經易追好多

硬係覺得到時會見到你上水

二代燈

又要洗錢了

冇水嘅唔買 冇得玩結冰

睇下樣再決定買邊支

你真識玩

屌你somu

梗係買哂
你會唔會睇下poster再決定睇邊場con

somu真識挽

似有啵

咪又係狗衝

出支無水版 逼海外飯成日飛

有就買 然後韓場fing個波上台

追住職員打

終於可以做三刀流
諗到可以拎住三枝一齊fing就好high

可能有 apps 轉色

枝2代手燈裡面似識得轉
識得轉應該無水
可能效果會似魔法棒?

希望支新燈係充電式

港場前會唔會用到呢

如果支野有水又充電就好笑

照計韓場有得買啦

較光左張相睇落好似有個軸心好似識轉咁樣

comming 改返做 coming

等佢出實圖先 就咁睇舊燈好似靚啲

全部都一樣

靚唔靚都會買架啦

好彩岩岩執完位有位放

果然係銀包拎左出黎就唔洗收番

對上公布photo book有冇一個禮拜
咁快又有新野

買，同日場支手燈差唔多樣

睇下點
或者執張最平囉

個個月都好似有野要買

係每個星期

禾琳仙到cls

又好似係

豬仔

聽住先啦 到時vip位見

好想見下男神

有啲好奇女友演唱會男女比例大概係點

次次去都好多女飯

年齡層係估你唔到

聽講我條女有分係台上面表演

巴打女朋友係伴舞dancer

記得上次港場坐我附近有位巴打舉ipad支持eunbi(dancer果個)
可能果位巴打就係佢

多女飯就好

我記得上年港場男女比例大約6:4左右
年齡層由1x至5x都有

見到有好多帶埋個媽黎

邊個咁識貨

識追係追dancer

dance其實唔差

日場都見到有台灣阿嬸

我豬第三張

上面係ig相？

係冇水

講左無關係

冇用 wide angle

係流枓？

原來del左po
以為ig壞左

新飯lm

專一飯留名

點解要影唔到我琳子佢地都po出黎

我係上次去台灣睇IU 有舉牌寫Nan Bee
Nan bee仲要like左我

早知上次問你借黎用

唔知今次Tour係咪搵返佢地做dancer呢

頂唔順

收返條脷先啦

哇 , 仲有禾娜

依位畢地 唔好咁變態啦

收番條脷先

太正

正都要收返條脷

收番埋佢

唉

SinB同Sowon紋咗身?

點解咁講

cb

MK琳

p

只因我太年輕

掛住

點解自動出double

因為太掛住

bluray個人卡有兩張？

有排先有假見

1張個人

其實銀仔百事首野幾好聽

FC先行申込期間 : 4/20(土)10:00～5/6(月)23:00
依家賣定11月日場

唔係點會搵到呢團正野嚟睇

又到坡場要比錢啦

痴線 真係咁等錢洗咩

有練習生係大洗啲

啲錢唔係用係女友度 我唔俾

重點係 大部分錢都入唔到佢地袋

係信和訂左碟都冇錢拿

日本撚要起行

Carry下小妹thx

奶大師可唔可以教我點樣先有多d愛

岩岩開住encore黎睇見到有中字 心諗咁好死要讚下有中字
點知殘體黎 即刻屌出聲

琳子
點解你會咁靚

三隻都好靚

啊

係當地fans自己搞

又係鬼國

睇曬encore場隻碟 愈睇愈掛住

下個月米見囉

去唔到 冇得見

咁巴打你要等多3個月

新post留名

智仔愈大愈靚女
真正笑到最後嘅贏家

做乜近排啲相咁女人
好唔慣

cls

唔好再叫佢男人聽到未

男人

男人又點 為咗佢我可以轉gay

躝

你打開個荷包就大把愛啦

我好似隱約見到IRONMAN大戰BATMAN

搵人幫下佢

之前睇 好似有延申舞台

ching
上面就係官方seating plan
點幻想到有延伸舞台
加上個場係禮堂咁款 唔似有條件撘T台

之前好似有人po過亞巡全部場係點嘅樣
點解要估佢係咪t台

搵下料唔係好難姐

做乜俾負評我
我係忠義銀粉，又唔係邪惡銀粉
你地3個妒忌銀仔對我特別好嗎？

銀飯收負皮 定律黎
唔好咁介意

係你哋幾個痴漢先成日收負 其他銀黨好正常

你打呢段嘢出嚟嗰陣有冇面紅

呢句精警啊

唔會面紅囉，我對銀係真愛

銀飯太多，招人妒忌，沒辦法了

銀仔最識用身體搞笑

課金比101 谷新人

睇相好女人 , 真人 .......
照騙

真人係點未見過

有無join jp buddy

話時話都好掛住Yuju啲怪舞
CB上綜藝露兩手就好了

廢銀出沒

係咁loop開薯片嗰幕

睇漏咗呢句
收番我句野再負評番你先

無論點你地幾個都出名銀黨負皮王啦 睇下你地回復嘅負皮幾勁

佢都都慣

我以為銀仔團内被斯王姐
連登銀黨都同—命運

欺

Umji牙

放假係屋企學下韓文
推呢個 miss 幾有心機

智仔好正呀

唉 好想知自己有無飛

又係櫻花

情呀

最尾一張

#GFRIEND JAPAN 3rdシングル「 FLOWER 」 "フィリリリリリ♪ " 部分の振り付けをBUDDYの皆様から大募集♪🌸

選ばれた振り付けは実際にメンバーが踊るかも⁉️✨
🍀メンバーからの詳細動画はこちら→

皆様のご参加をお待ちしております！

最近d相咩事

慰寂忑忐嘅香港畢地

最近啲畢地咩事收埋條脷

如果最近ig d相係下次cb嘅劇透會否太明顯

最強劇透女團個名你估留ga

下次到邊個睇櫻花

豬仔Repost

之前冇跟次序post 終於到佢post番

應該係冇跟櫻花排版所以del

今日公演

琳隻髮色好襯

發光了~

Cr. BlackBox

해야 fancam

見豬repo過d相就重新po多次啦

琳子快啲日埸有得見

Navillera開頭B仔做咩咬牙切齒個表情咁惡狠

係咪太耐無公演 ...情媽定琳子走錯位呀

Gfriend Then and Now

收到email了

講野講全句

4xx表示收唔到email
果日冇睇fb就咩都唔知

算啦佢地send咁多個email 好辛苦咖啦 眼都盲架啦

我智正能到

唔準講粗口

原來真係唔係人人有份呀 ......感欣了

剛剛無咩野做，睇到d Gfriend d 原始編舞 ,同大家分享下

B 站

Time for the moon night

對比版

Fingertip

對比版

Love Bug

Vacation

Crush

對比版

b哥真係好型

Time for the moon night

Fingertip

Love Bug

Vacation

Crush

Hear The Wind Sing

唔該晒 , 我就係Youtube 一直都見唔到先share b 站 .... thx

190419 여자친구(GFRIEND) 경산 경북도민체육대회 Full 직캠(Fancam) by 첼시코스타

忑忐左幾曰 終於收到email
多謝浸大 咁多位大佬 辛苦哂

個眼神兇狠到 但我鐘意

個人建議唔好等到唔入數個下啦
自己主動同Union報備 早啲講唔要
咁佢地做野咪彈性啲

有係人買左日本場

我都等緊細d 雨去入數 ...

等下年再買

Cr. 9806O3

Cr. BlackBox
剪毛啦要

好想日日都有得睇佢地公演

今日係中分豬

禾

銀仔好靚

ur............

銀係咪又肥左一圈

你應該要去驗吓眼

啱 點止一圈

琴日都好似冇咁嚴重

肥肥地咪幾可愛

愈肥愈正

肥銀世一

Eunha is so cute~

J出血呀

左邊銀仔耳仔好cute好靚

最後嗰張真係

係咪好Man好型

上年雅加達

保護禾銀

有咁大個靚仔唔睇 睇隻耳仔

去驗眼啦你 女黎嫁

入佐錢幾時先會收到confirmation email?

Cr. So_Yuju

豬仔真係靚

Cr. Yuna1004_

割腎

情v

銀仔

會唔會拍緊CB MV

演唱會週邊

哦 .....明白了 ...

上面嚇死人咩

你細膽

點解cap張豬cap到咁奇怪

笑左

好渣

女最奇

奇怪都唔理了

原來剛才著呢套 ....

竟然依家先知

#여자친구 #GFRIEND #소원 오늘 마지막 촬영 중❤️ 스페인어(?) 마을에서!ㅋㅋ

偽飯咁上下

你地唔講我都無為意

渣

cls邊度有得申請兵役入隊

Email已收

候補 一陣入數

Cr. HashTag_Gfriend

Cr. GFRDPIX

第三張個頭亂晒

但係都係咁可愛

MWAVE碟已於今日全部寄出
運單號碼係email可以搵到
如收唔到email plx pm HKGBUDDIES ig

我豬梗係得意啦

專業飯拍真係會blur咗隔離左右成員塊面

好啦你地 係咁講事實

190420 여자친구(GFRIEND) 인제 평화이음 토요콘서트 Full 직캠(Fancam)

好鍾意睇依類fancam，可以好清楚睇到隊形同個別隊員喺非自己part時情況，全靠大神們現場高清拍攝
6個人都好似好開心好enjoy依場show，真好

入cafe度搵佢地行程表update最新係到1月 搵唔到234月既行程表
係我account問題定係佢真係冇更新？

Cr. Law_Sowon
情啊

cr. yellowrin

更新左係新版
스케줄 캘린더
不過都係睇佢心情幾時UPDATE

噢 原來係咁 thx

V

v

孖辮妹

豬

走得咁突然

似係冇電...

sor放工打俾佢報到cut左個live

咁你叫番佢出黎啊宜加 thx

好黐纏 話太耐冇見唔肯收線

咁飛未

明天還要上班

番工緊要得過琳子？

咁大食 唔返工邊得嚟錢養

佢養我

咁煩做咩？去做manger nim咪又可以番工又日對夜對

小別勝新婚u know?

冇呢啲經驗 B仔未輪到我養

Somu官方IG

#쏘스뮤직 공식 인스타그램이 오픈 됐어요!🎉

cr. yuna1004_/971004_yuju

牙女 牙媽掛住你

NGO BB

比條生路黎行下啊大佬

點可以唔post埋咁得意既앙꼬出黎

我男人好正啊

咁都男人

禾琳~

ngo bb

我賢內助

用可愛黎殺死人

好可愛 我夠膽講我琳係最適合雙馬尾既女仔

[member]唔話你知[/memebr]

我想用如果親簽用順豐
係咪會影響想要邊個簽名既次序？

自己俾正評?

似你咁無聊

喺mk一鍋堂打邊爐時播tftmn

唔叫

播完變返其他團 不過播過rough同sunrise

淨係交表時間會影響次序

跟咗呢度團購 聽日可以放心睇復仇者聯盟

拜山

居然買到首日飛

試咗幾次就買到 放心唔會劇透

頂 條裙前面長番啲得唔得啊

件衫嘅設計係著褲 外面係裝飾嚟
好似係

여자친구 예린, 원피스 덕후의 최애 원피스는? MY FAVORITE♥

我智

GFRIEND : G-LOG #1

女神抬頭

精神迫害

邊位畢地剛剛搭269c

唔好比琳既gif海停

都好嘅
起碼有多啲新野睇

Somu首席女cam man

推推推

但係點解唔開返係Gfriend 自己既頻道。而開係SM 既頻道既

吃貨B

企係輪椅位

哇 又新代言

Cityline又幾易入到喎 F5都冇撳過

入唔到

入唔到點買

見到好似話無晒$1580

純粹八掛

淨係見到 RETRY重試

真係好感激有團飛
又唔洗去排門市， 又唔洗入個西網

一開始試過 係冇既

入個網都唔係問題 真係算易入 係冇曬1588位買姐

琴日個FD又話買788飛 佢宜加又未起身 都唔知幫唔幫佢好

成功買到788好感動
第一次搶演唱會飛就係為左gfriend

有冇buddies 遲啲會放飛咖？ 唔想食炒飛咁貴

其實會唔會係好少飛放出黎賣
啲位留晒比啲團飛， 內部飛

正 唔該曬中森巴
cap左網入面果個都睇得唔清唔楚

有冇咁多人搶呀

岩岩mark左Block B G行連位但唔想坐路口位 錯手按左刪
依家變左坐J

1588 快速選位左成分鐘都冇位比我

1588禁極都冇，1088冇哂雙連
最後買788

睇來今次買飛情況好過上次亞博個轉好多

想求兩張1580 可補啲錢 有既帶位tg @lckkkk

好癲喎

二線女團都咁多人爭飛

二線女團d 黃牛以為一線 ...照抄 ...

炒

唔好助長黃牛，努力d 再按下1588 , 一張一張咁按 ...有機會的

輕推

1088 block b有雙連

而家撳到入去仲有$1588，但非雙連

Gfriend算一線㗎

用電話㩒咗半個鐘先買到1588雙連 已經去到J行...

其實算好好 ...坐位表係去到Z 的

18線團都囤飛炒
等睇到時空晒後場

希望其他buddy都搶到1588啦

呢度文化係咁 ...因為連登越踩越紅

入都入唔到

要不停refresh ...我頭先試過入到 ...不過剛剛又入唔到 ...你努力d 再試 ...加油

終於禁到張vip

撳到1088 2連位有冇人要幫手買？原價
tg: zomiizi

應該都好多飛剩

1588賣曬了

2:0 定 20

留名到時可以包場

vip 已滿

啲人擺明買尼炒 到時一個人都冇

約定各位vip到時一齊掟壽包

唔知有無依家香港咁熱 ~~

情同琳呢set相好正

靚

今次係幾得喎
不過冇水

唔係喎 睇清啲好似真係有水係入面

無水咪好囉，又上到飛機，又唔會結冰

有水先買

好多人就係想玩結冰

有閃粉 ，應該有水

聽住先

有藍牙應該可以連app轉色

咁咪可以幫隔離轉色

但有水又識轉

屌

有得玩結冰先好玩

正

韓場 有得買掛

睇落應該係個透明殼有閃粉?
如果識轉無理由有水
有水會轉到睇到個水旋渦睇唔到中間

唔知會唔會有機會香港見到
innisfree香港都幾多分店

應該分兩層 外面有閃粉同水 入面先係個燈
利申 鳩估

透透地

我愛Gfriend Gfriend愛我
狗衝課棒棒

到時一出即課

名都好聽過人

夜空棒

第二代通常都先進好多

連App轉色 屌你正啊喂

或者 手動應援三色都正

有冇水

唔知
但我濕晒

VAPP唔係講左無水咩

小智巴好high

小智巴?有冇改過名

精神

In 短髮 we trust

咁就直都永遠啦咁精神既話

我豬小天使

崔天使

想改名 我豬

#여자친구 #GFRIEND 여친이들 완전체 크로스!💜💙 버디를 위해 준비한 무대도 절대 놓치면 안 돼요🙌 30분 후 #KBSJoy #KBSW #더팩트뮤직어워즈 함께하기로 약속😍

做咩今次cam man企最後

真係好正

D銀黨又會話要長銀唔要短銀

其實有冇短銀黨

呢度

無改名 我係新飯 多多指教

皮膚好差

張相像數差姐

高清仲慘

啲角度都算衰

零死角換轉第二個一定搞唔掂

唔好嚇親人

電死我啦

大發！！！！

琳子

阿叔唔知咩人黎

想睇高清嘅b仔相

一句講曬 愛定唔愛

Artist of the year
柤卡

本身訂左團飛 但係HKBU d人太撚串 唔想去睇 有冇巴絲想接手 到時我拎左飛俾番錢我得了

認同

PERFORMING

CHING你都幾搞笑

여자친구, 오늘도 사랑스러운 그녀들! (GFRIEND TMA, THE FACT MUSIC AWARDS Redcarpet)

我都覺

粗卡

想問下咩位?
btw, 願聞其詳

最尾個句最好笑

其實佢有冇睇清楚先買

之前女友咪有vlive車模嘅 佢係hyundai啲職員

HKGBUDDIES係UNION成員
去錯地方啦清
我幫你頂住先

原來係咁咁你唔該你地唔好咁串啦 有團飛唔係大曬 小小公關野都要做下啦 岀番去先

有冇detail

你咁快開估仲邊有得玩
劇透都要死全家啦

男神都想玩埋一份

師兄你係咪就係問人點解一人剩係可以買四張飛嗰位
如果係可唔可以講下其實你想講咩

覺得union串所以唔睇了
8月3係睇Gfriend定睇Union

好多...睇到眼都花

其實都唔係多字嘅問題 係佢好似一路打一路諗自己想講咩咁

仲有靚女 有個好靚

你又知我講邊個

因為佢中意仔仔

應該唔係... 你明啦...

我淨係知有個同sowon好似樣 仲要係高配版 我女神

冇咁橋嘅...點會係呀...
咁啱架啫.........

冇點點點...下一個....!

就係咁橋... 唔準諗... 即刻答... ...

點解...好似...有啲熟面....口...咁既...

用緊...李添命嘅...思路藝術........
搵唔到話題呀..............

我識同印巴藉溝通... 仲有睇皆大歡喜...記得少少劇情... 應該唔驚...

求詳

同sowon差唔多高 好似係

成班辣殺圍爐

男人老狗同SOWON 差唔多高好普通姐

目測高過

我知了

退飛了退飛了…Gfriend真人串到… 日日掛住練習

台場要另外比錢買福利

買埋都平過香港

係點樣買法

痴線 非cb時期都有笑話睇

買package hi5+親簽poster 多謝800台幣

買完飛再加買限量套票
可以有綵排睇同埋張簽名海報

我睇依到

垃圾

buddy出名低汁

我係廢紙 我係垃圾

成件事好好笑

我係低質會員 唔好意思

但係個問題係 佢可以有幾多個人買呢個福利
如果全場人都有買 咁簽poster都簽到手軟

寫住限量

manager 簽到手軟

職員親筆簽

唔好意思 低質會員睇唔到

食個飯返黎又會有花生嘅

利害 難得有咁多正皮

世界變了

Mwave都係咁簽啦

唔識講大話 變相劇透

咁同答咗有咩分別

여자친구(GFRIEND), '버디 심장 어택하는 미모' (더팩트 뮤직어워드) [NewsenTV]

講起 親簽碟， 今次親簽個膠套點解可以咁花痕
質素真係好差 ， 其中一隻個智妹簽名 墨水化得好緊要

有簽名咪好
我以前買個隻FINGERTIP
得5個人簽名

邊個咁唔小心簽漏左

有無人可以用心良苦再推推佢
我想開下下個po

原post

哎豬最早開 去跟哎豬好過
至少可以坐上台

得豬同銀既簽比較好 情智10隻有8隻都化

無水但底部有把風扇仔吹閃粉?

你做咩一回家就9 叫呀

銀仔今日發生咩事呀

我買6隻 5隻都係簽入面 得智仔果隻係簽膠套又係花得好勁

好似係
은하의 8000일을 진심으로 축하합니다

睇黎mc都個銀好恰

好心簽完唔好咁快疊上去

佢地玩咩可以玩到個膠套咁花

可能係比Angkko同Meonji玩左一輪

係既冇所謂

(無圖) 銀仔係個套度刮左個心心俾我添啦

你唔好太痴線啦

歸位啦

本性如此 冇得救

大師兄負皮王歸位！

csl突然收咁多正皮 膨脹咗

唔知錯覺定點 ...情情條褲 ...咁似底底既 ..

底褲嚟

極危險 連思覺像也失調

一日不見如隔三秋

銀仔BB呀

到時搵佢合照

咁精彩 ...可唔可以影來睇睇呀

想開新po出聲幫你手嘛

買親簽應該有啊…

露背銀同露腰豬

都唔知呢班人做乜 夜媽媽嘈生曬係度練concert舞

嚇我唔到既

勤力練舞

我銀同豬又黎真高音

好燶

本來今次個idea 都唔錯 ...不過回憶個段個導演做乜9 ....

8月港場見啦

夜晚睇琳子fancam真係好正

請定假啦

3月尾請左

早晨啊各位畢地

最近係咁回帶 你都咪話唔驚

驚得幾多吖 又係要準備飛

女神情~

$4000幾時派

我有好幾隻碟都已經開始無聽，淨係聽返每隻的hit single夠唔夠用?

好歌要日日聽架，主席

召喚咗你成個post先出嚟

i know i know

七日不見如隔一週